以中共既冷血，佢地真係唔介意故意令火勢失控燒死幾十人

不割
但純裝修加著煙霧頭已經做到燒既效果

何不將火不如用係更有用既地方

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

真係危險 其實用水都好有效果